墾丁大街有無平民宿可以凌晨check in？

夜晚9點幾到高雄,plan即晚到墾丁訓
1人窮遊,最好<250hkd/晚

通常同佢傾好就得

訓街口廿

啦

一個人去墾丁做乜

去渡假區窮遊？